點解地球一日有25個小時？

因為太多藍絲阻住地球轉

唔怪得依家個生態系統亂晒

李斯

人類生理時鐘係25小時